如果初選馮檢基最高票，你信唔信？

又如何呢? 其他果幾個同馮檢基有咩分別? 入到去咪又係和理非非閹春咁
班泛民都係垃撚圾嫁啦, 講真 我都唔要求你好似本民青咁激又講港獨又話要打
就算好似長毛慢必咁衝下搶下咪都好丫, 但你睇下班撚樣, 淨係識企起身係度鳩叫可恥可恥, 死撚左佢啦